[Stephen．傾] (嘉賓：J.Arie)

[Stephen．傾]
(嘉賓：J.Arie)
20200903

志雲頻道 stephenchannel
97.4K subscribers

未睇晒, 原來幾好睇

J. Arie 幾過癮

對答/反應/轉數 幾快

其中一段

50:55 開始

啲對答好正呀, 大家要一路睇落去

1:23:56
逼得太緊

J. Arie 原來好過癮既

好好睇, 一次過睇曬唔停得.

終於有人識欣賞佢

呢個節目幾正

16:00
學生中六時海港城演唱